有冇人做過/做梗賽馬會office?

睇梗jockey club 嘅招聘

有興趣officer grade 嘅post

想問有冇人知 入邊待遇福利 同文化如何？

係啊

輕輕一推

你好快會唔做

咩人工？

有冇多啲待遇同文化嘢分享下

睇咗咩post？

我做緊狗會IT
擦鞋文化

人工係睇grade

待遇好 但老屎忽文化

點入行

Me 晒銀時ok?

你有無degree
利伸做緊

Statistic fg 有邊個位岩做

有

睇過charities 果個 officer位

輕輕再推

More more IT fg想知馬會IT 有咩做同咩待遇

見到有個treasury office既post 好吸引 sd左cv去

同問

我都想知下。。。

有冇人知